小弟星期三柒馬連中8場馬

留名抽錢 小小心意 有留名有得抽
之後會訓教發夢去買資源比7月7號出去既香港人同捐小小比立場

Lm莎莉！！

留名

Lm

Ok

lm 支持

p牌仔有無得抽

Lm!!!! ME PLEASE

留名 抽中我直接捐俾立場姐姐 唔該

lm

lm 勁

LM，抽到我將我嗰份直接捐立場/俾我捐立場都得

Ho ball

LM

我我我我

LM，抽到我將我嗰份直接捐立場

我冇野講

抽中我， 捐俾立場

不如捐左去啦
不過抽中我的話想捐比立場

早2日先捐左錢比 無國界醫生

今日豬爆

抽我pls

lm 但如果抽中幫我直接捐比端傳媒可以嗎

我無野講

個個都話抽中你捐立場 笑死
咁不如樓主直接捐立場唔使抽CD-ROM

我又抽

捐左佢好d

Freestyle巴派先捐

我係真心的

lmlm

無野好講 $=立場
you know me

巴打好波

lm！

巴打直接比立場啦

lm了

抽到我嘅捐比立場/ 連仔啦

我冇野講 我要見律師

lm屌

精

咁快手！

真心到
真地話派錢先去捐錢

留名 反送中

抽我

好波唔覆tg！

我冇野講
好耐冇見可以全中

誠心留名

LM, 中到我俾晒立埸

屌！無睇

正皮 比曬立場同有需要人士
負皮 比一半你地 加一半立場 同有需要人士

勁中邊個邊個

係個post到禁正負皮啦

抽，不過中左直接供養立場姐姐就得

Lm me

同埋留名 加一加抽中洗唔洗幫你捐去立場

lm 直接派我

Lm 派mememe

留

立場 Lm

留名 派me

lm比立場

抽中莎莉派我就得

Lm meeeee

Lmmmmmm

抽中我 就比埋立場！

直接將我個份俾立場就得
我冇野講

留名 派一半me一半立場

捐比立場
Btw 祝長中長有

澳假sir都喺到

metoo

樓主咁多人lm 有排你抽

lmlm
抽中我會貨返俾7 月7

Lm
我無野講

留名，抽中我捐出去就得

抽中supreme哥都派我就得

我無野好講

on9

Lm!!

1.金飯碗wp✅杜蛇
2.神洲俊馬p✅杜蛇
3.榮冠大道p✅杜蛇
4.好友無敵p ✅陳蛇
5.幸運精選p✅蔡仔
6.路路通p✅利仔
7.飛霸龍wp✅杜蛇
8.非凡才子wp✅ 邊含邊個p✅杜蛇 雷神

勁野 LM

Lmmm

Lmlm

留明

去到500停我會1-100抽10個
101-200又抽10個
201-300又抽10個
301-400又抽10個
401-500又抽10個

抽曬各組10個x5=50 50個再抽20個派100

Lm 派我

不如你all in比立場

到時抽中既 你講你要私食定我幫你比埋立場
幫你比埋會加你名入list證明你有幫到手

Lmlm add oil

LM

抽到我都去買物資！

有人想要錢

金木巴跟我5場1000上20000 都派左8000比立場

屎忽撞棍

抽中我幫我捐比立場就得

我了

抽唔抽p牌仔好

+1

中我捐立場

Lm不過支持你all in買物資or donate比立場毒果好過

抽到幫係你捐比立場 蘋果

尾場先見到

我冇野講

lm 但希望全部比毒果立場同民研

雖然我00年 但我知咩係有福大家享 反正本身都係諗住娛樂玩下就算

抽中捐比港大民意研究

Im

Lm
中咗捐晒俾連仔

留名
直接拎去買野留下次

蘋果

lm 派我

lm. 預備好捐錢了

好似啲名有啲冇係波po馬po見過

好多都係

留名 抽中比立場

一半私食一半立場 感激

LM
抽中我都係捐俾立場

馬post同波post既人得好小 其他唔知邊到彈入黎咁

拎完個一千蚊之後

捐俾立場！

直接捐

上咗熱門
啲人緊係四面八方咁嚟

抽到我直接捐比立場/蘋果

我冇野講 我要見律師 唔需要解鎖

因為上左熱門....
我好誠實

抽到自己袋

到目前為止波Post+馬Post Lm既人有冇廿個

幾時截

爬文吧

留名啦

唔講咪唔講 返波po

應該冇

唔怪得 睇怕 我另外波馬到再抽算

00賭馬都咁叻
有運有運

其實馬po本身已經好多人lm
唔知點解要再開個post

Lm 抽中我就捐比立場

真

鐵巴每注買幾多中哂好op

支持波馬Post各抽

琴日先同你一齊波 派我未

我今日先買馬琴日都冇賭過波

支持

抽我 中到直接捐哂d錢比義士打官司

抽到Supreme 派我同莎莉Ok咖喇

真多謝supreme哥

屌你啦

學生哥呢排不停課金俾媒體就快山窮水盡

抽到我直接俾立場/星火

，LM

我

屌那星 今朝美金盃 有條友個名似你 定真係你？

抽中我唔洗比我 捐左佢就得

我冇嘢講

KK

屌那星 點解我對樓主個名有印象 唔通記錯

今朝就有 琴晚就冇

早早就課曬義士基金 蘋果了 聽日去課少少立場先

今朝 巴西打美斯同 墨狗個場我都係到

仆街 以為自己老花

你講琴晚

Lm 加油

我無野講
On

LM 捐比面臨官司既一眾義士

跟左手足

抽到我捐俾立場/連仔

留名
抽到我比立場/蘋果就可以

all

lm
抽中我捐比立場or蘋果thx

LM 中咗捐立場

咁快就300
LM

Lm 抽中我麻煩代籌律師費

瘋狂lm

我留埋你嗰份

same
btw恭喜！

冇賭開錢(學生)
但6月用曬所有積蓄
留名

Many CD-ROM
Lmlm

LM
抽中代我捐畀肥佬黎同立場

留名待抽

★－:+:－:+:－:+:－:+:－:+:－★
我冇嘢講 你冇權解鎖
唔簽文件 我要見律師

Lmmmmm

Lm先

求中

抽中我份既話都捐埋

蘋果都要救嫁

lm抽

留名支持

不如比立場 / 蘋果 / 連登啦

我無野講

Lm same

LM!!!!

樓主抽錢不如直接聯絡烈士屋企比佢地

留名冇野講

抽到我將我嗰份直接捐立場/俾我捐立場都得
p 牌仔

lm我無野講

強帖lm

留留留留名

LM
我冇野講

lm
近排好窮

抽你老母

Lm!

p

Lm 抽中就捐俾蘋果

留名
抽中唔洗派比我
捐比立場or義士門就得

Lmm

留名冇壞

你想派幾多 不如直接分三份俾"立場""連登""蘋果"啦
我唔係黎留名 抽獎唔洗預我

留名
抽中我嘅話捐立場或者反送中基金

Lm, 支持!

留名再留名

Lm 多謝樓主發夢撐香港

留
中我捐做物資或者立場任君選揀

捐埋比蘋果

中咗我用嚟供養立場姐姐

Lm 抽中 會連埋自己個份捐比立場

幫立場抽

Lm

我無野講，我要見律師，我唔撚解鎖，唔撚簽

Lm
好人好報

LM

直接捐去立場同蘋果就得

中左唔該除2捐去立場同蘋果

LM 中左幫我課LIHKG+

lol

留名！！！！

繼續留名

我留個名

lm~

lm!

跟隊

抽中我 我去買物資

lm/巴打直接捐俾義士

窮撚留名

跟

lm 中左用黎買物資 學生仔一個

445

中咗我嘅話唔該俾哂立場蘋果同港民研

留名！

我冇野講
我要搵律師
電話唔解鎖
唔簽任何文件
唔信任何毅進仔

lm 抽中我就捐畀立場同蘋果

LM先

可以睇返我之前嘅post

我冇嘢講

真接捐比立場/蘋果啦

Lm 抽中我請捐比幫義士打官司

不如捐比蘋果啦

lm 立場thx

我嗰份全數捐立場唔該

V 好野 lm抽

Lm 抽中一半連仔一半立場姐姐
我冇野講

lm 好人一世平安

留名，多謝定巴打先

Lm 捐比立場

抽中都唔好留個人資料呀
你班人個個見到有錢分就留名留名
依家咩時勢呀
用下腦啦

留個靚名

LM
抽中我既代我捐埋比立場唔該

Cut咗lu

Lm 中左捐埋比蘋果立場救義士

Lm抽中我捐比立場thx
(不如你直接捐算啦

留名
中咗幫手捐咗去啦

Lm
中咗就捐咗佢

不如你直接捐喇

我冇大家咁偉大 但抽中我會捐一半畀蘋果/立場

立場 蘋果 連仔邊個都得
香港多謝你

樓豬介唔介以捐埋畀肥佬黎，肥佬唔掂喇

【大件事】睇睇肥佬黎盤數，香港人唔課金佢真係玩撚圓

唔好意思 借個位 幫手推一推
麻煩所有想自殺嘅人麻煩入一入嚟

代立場/蘋果 Lm 抽到直接捐過去

Lm, 抽我, 捐小小立場,捐小小之後蘋果

我了 抽中我捐

留名 條撚

中左比立場得啦

Lm資助野餐

中咗捐比肥佬黎 多謝先

抽中幫我捐俾立場同蘋果

唔好抽啦
直接派俾蘋果/立場/連仔
或者去其他po睇吓有冇巴絲真係需要幫手

抽中唔洗比我喇 發夢果時拎嚟買多d物資

Lm
冇野講

Lm支持

我無野講
8場即係幾多 無賭開波馬

幫我捐比立場

LM 星期日再跟

lm 無野講

中左幫我捐俾反送中義士基金

唔望抽中
呢個時勢 抽多啲比立場
幫到幾多得幾多
btw thanks樓主

lm

我無野講

留名一身蟻 Queen b

Lm
Ezwin

用嚟支持義士啦

Yes

L個M

抽呀
多謝巴打

LM,之後捐比立場/蘋果

im

窮鬼留名

唔洗比我了 比立場同發夢就夠

Lm..

LM
抽到請捐比蘋果或者立場就好

直接俾立場

LM馬神上身,長勝長有

我冇嘢講

一定出你老母！！！

留名 我都想抽下

尋晚馬post留左

抽中我捐比抗爭者基金

lm 中咗全捐義士法援基金會

Lm
利申: 跟左三場

留名，但抽中我唔洗俾我，幫我捐左佢

抽中我
捐比立場 蘋果 同埋法援

我無嘢講
我有權唔解鎖電話
我要見律師
我唔會簽任何文件
我要投訴你
我唔舒服要去醫院
唔信毅進仔

中咗 即刻俾立場la

Lm,恭喜發大財

LM抽中我請幫我捐比反送中基金或者立場新聞

抽我捐立場+1 會拍照作實

直接捐俾立場啦

我無野講
Btw抽中請捐比立場 謝

留名 抽中幫我直接捐咗佢 唔駛俾我

多謝，我果份捐俾立場

直接捐比立場

我我我
立場唔該
我冇野講
我要見律師

lm 支持捐俾蘋果同立場

留名+捐比立場

🙏🏻

中我就立場

抽到我比立場

職乞 留名

留名 中左可以發個靚夢買物資

Me la

Lm。 再捐比立場

真心為人地派錢

留名抽中直接捐比立場

留名
抽中捐晒比立場 蘋果
自己課金比LIHKG

lm 抽我

g chi

我得米5

連推八場?

留名收錢後捐出去

我無嘢講

抽到我捐去立場

留名，幫我比立場

hi

Ching ho ball

lm same

拉中我的話 捐立場/捐APPLE NEW

買返十箱八箱汽水
送去立法會canteen啦
成日話損失慘重

留名 樓主抽到我直接比立場蘋果 謝謝

抽我啦

lm 抽中捐埋比立場同蘋果同連仔就得

lm 捐錢

LM，抽到我直接捐立場

我要中

抽中我。捐立場

.

LM!支持💪🏻

樓主不如抽個數字睇捐幾多比立場啦

樓明 ：）

恭喜樓主！

抽我
中左會直接分比立場同連仔同蘋果

留夠

蘋果都捐啦 唔好得立場

LM 抽到直接幫我捐出去就得

我有野講！支持

直接捐喇 唔使抽啦

如果抽到我
幫我直接捐埋畀立場或其他有需要機構

Lm 我冇嘢講

LM!

留名，抽中唔洗比我，請支持立場/蘋果/義士基金

推

抽我 我即課金做vip

Strong post leave name

lm
抽到我麻煩全部捐俾立場
一蚊唔洗俾我
謝謝巴打

抽到我直接比立場

幾時抽

lm
抽到我唔該全部捐俾立場

我冇嘢講 抽到我捐比立場

Lm
抽到全數捐比立場同蘋果

lm 抽中我嘅都捐埋俾立場啦

K

留名一身蟻

我無野講
抽中我的話想捐比立場姐姐

lm 希望抽到我

抽中我捐比蘋果plz

lm，抽中捐比立場

抽中我直接捐立場吧

Lm
抽中我再捐同樣金額俾立場

留名 抽中我捐曬D錢俾立場ok

點解我唔中
天呀

抽左未？

留名恭喜你

支持 lm

我都想知巴打抽左未

我唔要 唔好俾我

Lm,捐立場

係囉

Lm 會捐錢

Gogogo

引職乞上水
唔洗抽 自己捐

Lm 抽中就捐比立場

求派

派未？又吹水

留到1001

留名收錢

抽左
55 98 127 189 244 357 399 411 445 478 499中左
留tg

LMLM

中了

我中左

thx

之前馬post留左

直接捐立場啦，唔好搞咁多野

抽我 捐俾星火

Lm 中左的話幫我捐去立場

我中了

thanks樓主

抽中既想自己拎定點

馬po留名無？

留個靚名先

希望有心嘅巴打可以選擇捐去立場

有

同為香港加油

點睇返？

我會捐哂佢

都唔中你

中左留tg

連中8場 幾十萬走不掉 不如抽多d

馬post抽嘅結果係邊？